謝霆鋒失戀五部曲先係真正既經典

1. 玉蝴蝶 (作詞：林夕)

我叫你玉蝴蝶 你說這聲音可像你
戀生花也是你 風之紗也是你 怎稱呼也在這個世界尋獲你
你哪裡是蝴蝶 然而飛不飛一樣美
夫斯基也像你 早優生更像你 這稱呼配合你才迴腸和蕩氣
改得多麼入戲

2. 非走不可 (作詞：林夕)

也許相戀這條路 擠迫的懷抱 不夠讓我高攀進內才摔倒
踏上分手這條路 才令我突然看到 你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

3. 愛後餘生 (作詞：林夕)

假使當初可以為了你 忘了愛所有人
分開手去追尋 足可擁抱千萬人
即使天空海闊沒有愛 還有你這個人
燒光一個森林 將灰燼裡的熱能
當做一點陪襯

4. 邊走邊愛 (作詞：林夕)

每次我其實都想告訴你好不好棲息在快樂園地
只可惜風太大你太快 還是我在路上遺留下自己
這一生多僥倖趕上過你 偏不知終點時你在何地
感激這幾里路我與你纏在一起 到別離

5. 遊樂場 (作詞：林夕)

最繽紛的花園遊樂過 但求動心
就算是世間末日 撫心自問 都想秒秒驚心
最寬廣的公園遊樂過 為何認真
若我尚佔一席位 都想入座 觀賞這個驚險人生＃

五首都係夕爺作品，單單係失戀一個環節已經有咁多情感，由自覺配唔起對方，到分手既傷痛，到最後迫自己放開，描寫細膩到極點，失戀時聽晒五首就最正

Juno個啲唔該行埋一邊

五首都好鍾意

你知唔知玉蝴蝶講緊乜
關失戀乜事

仲有首早知呢？？

乜撚都幾部曲
屌你老母睇下隻歌推出既時序啦
部你老母咩

玉蝴蝶都計
樓主小學畢業未？

之前訪問林夕，話呢首歌純粹係chef lemon送咗盤花俾佢，於是佢就寫返首詞當回禮

玉蝴蝶🦋點睇都唔係失戀歌